放IG女圖嘅之後請加密

條條女都當lihkg係上位討論區 人地比你放上lihkg不知幾開心 又有位上又有人識佢 IG又會無啦啦多幾百個followers
要放嘅唔該加密左先啦起碼唔係呀豬呀狗就可以睇到條女d相 又可以唔比個d cd-rom打手知